ViuTV 你的名字 3

如果係播呢個版本就好

time flyer

happy end

點解播歌好似快咗？

1002

毛管棟到想喊

上個post 1002左

完

清聲

完～

終於

屌你老味

岩岩好完就1002

都完仲開post

現實會比人拉

我係咪邊度見過你

好睇

😭😭😭

係快咗

完!

如果最後大家up得出對方個名會唔會好啲

啱啱收工返屋企想問
係成套播快左？

睇親最後個幕都想喊

仲以為會有說服老豆果幕

佢敢電車完一定收一大車刀片

Happy end

我仲記得第一次刷嗰時成個場都係拍手聲

好睇
好鐘意Happy ending

補完秒5既遺憾

22歲瀧 25歲三葉

我1002左

下星期播咩

肥閪！

大團圓結局，條氣順晒
屌你老味秒5

比起なんでもないや都係鍾意Sparkle多d

都話我試過
好在條女冇報警

上一個post都咁岩完

兵庫北

仲要流住眼淚咁，連登痴線佬

第一次睇嗰陣幾撚驚斜梯中間彈部地鐵出嚟

終於完 睇咁多次都覺得好好睇

姐控誠

矮仔！

有冇後續? 好想睇佢地

係喎 cut左?

冇錯
同埋cut咗摸J同胸

好彩都撞得返

秒五都已經收唔少
唔差在

nandemonaiya
超好聽

個人鐘意movie edit ver多過full ver

係快咗
viutv

恭喜你，今晚會夢見一葉

響歌位真係好神

你叫做咩名
仲覺得有啲膠

真係神作
歌同作畫

一睇再睇都咁正

幻覺嚟嘅啫，嚇我唔倒嘅

既視感

電影院睇嗰時都冇

跟手開刀具店，發埋達

睇左三次 次次一播片尾都忍唔住 但今次電視版首bgm高key左有啲影響觀感 雖然最後都忍唔住

現實好似真係有個人比人拉咗

上ptt睇翻譯咗嘅你的名字同人
好多

小田急線

心諗點解1002

回家的路
泡菜戲 係香港未上過
泡菜啲戲高質過劇好多

想問有幾多人睇過觸不到的戀人

長髮正好多

倒轉
なんでもないや好溫柔，有治癒感

我一直覺得你的名字係happy end版秒五
喺戲院睇嗰陣仲以為會好似秒五咁 見到佢回頭嗰下流左馬尿

電影上緊好似有段新聞
有個阿叔好似你的名字咁係街問女學生叫咩名
比個女學生報警拉左
之後查番原來個阿叔真係識佢

咁有咩意思...
cut左野都仲要播快 真係咁趕時間咩？

秒速5cm最尾轉身
個男主好失望但笑一笑
係唔係個男主終於睇開左

聽日坐車playlist

係香港咁做一定係死狗公

瀧上身就有說

Call FBI

喊出嚟

以為秒速咁

好彩

廣告呀嘛

好彩男主角最後有叫停佢

上星期都1200先完啦

唔係有一幕講果日防災訓練咩？點解無咗？

我覺係

都唔知睇唔睇好
2號mid term

鐘意短髮三葉多啲

Sparkle 一聽前奏就起雞皮

點解唔係播聲之形

男主回歸之後後去左新既世界線定自己本身既世界世界線修正左?

有喎

歌就播哂 咁使鬼快鏡咩

屌那星 拎返隻sound track嚟loop先

戲院睇好驚同秒5一樣結局
當時我渣實晒拳頭 勁多手汗
心入面狂講 講啦屌你

有講ar

之前睇新海誠展話過樓梯代表住啲嘢（類似人之間嘅關係），有冇巴打知道？

個陣岩岩上畫入戲院睇左3次
喊足3次

了咗我秒5個心結

瀧就好，成功救左三葉，順便食埋四葉，同埋一葉，晚晚4p

好撚感動

10

好似話誠哥本身想咁做
但知好多人會跳樓 所以加返個HAPPYEND比你

韓版個時無睇過，但奇洛個套好好睇

好彩救到喳

快咗既歌好怪，個感覺唔同晒，想點

你地係咪第2個世界線睇過說服
明明係小說情節

一起歌真係好似秒五ending

現論上係佢地開左條新既世界線出黎

十年前睇唔覺
今日睇返
覺得係男主重新開始

有冇新聞link? 日文都得

在香港咁做追著條女出地鐵 問係唔係見過會點

根本就係

彩蛋係喺張床度
三葉：阿瀧 你果度比幾年大碌左好多
阿瀧：未發育完呀ma 我地整多q好冇？
三葉：好

Real ho jeng

Sparkle>夢灯籠=なんでもないや>前前前世

人點先可以搵到專屬自己既另一半？

兩個鐘多D連一堆廣告

你的樣子

係差館落口供

果個神社樓梯好多人去

播世界角落仲好啦
家庭野啱睇

喺天橋完就秒五

好在係happy end, 有覺好訓

香港冇兩條線並行
連見都見唔到

轉做巴士又好似好膠

姐控

我都覺得係丫

四葉正得多啦

會搵唔到

大家早d訓聽日番工

原來前輩係長澤正美配音

同求

歌曲 歌手名

係有兩條線並行架
太子到旺角有個位可以見到並行

幾年後相遇返但其實已經唔太記得對方(i.e.唔係同一段愛情) vs 擦身而過坦然一笑置之, sad唔sad end其實睇你點睇

點都係有遺憾，我覺得係無奈地笑

緣份到就有

東涌線同機場快線

Taki(三葉)㩒電話睇地圖個個位

原版個主題曲同 soundtrack都超正

嗰時迷到買哂小說cd同3刷

作畫部 130人
美術部40人
攝影部20人

次次睇新海誠片尾都覺得好痴線

屌 仲坐咗係電視前面唔捨得走

媽啊

腿控姐控完美表達
啊仲有電車控

誠哥幾時再出下一套

即係本身 死左500人個世界已經消失左?

其實係幾似

毒撚之所以係毒撚
其實只係因為做多左
你明唔明

即刻拎嚟聽

有架
旺角站去太子期間有幾秒望到隔離線架車

屌 泡菜片 不了

最痴線係一人攪掂

嗰時睇完你的名字覺得都幾似

旺角去太子 荃灣/觀塘綫
荔景去葵芳 荃灣/東涌綫

小姐我係咪進入過你身體

我打完笑到停唔到 手都震埋

電影唔差
劇就不了

秒5都想跳 再整多套真係頂唔順

BD碟都冇

因為我啱啱越睇越lag把鬼火開碟睇

秒五男主唔主動就無疾而終，呢套兩邊一齊努力就happy end，證明主動係幾緊要

毒撚互勉之

四星期都係韓國片

地鐵會唔會太黑睇唔到

呢套好睇

旺角站嘅話如果荃灣線同觀塘線一齊開車去荃灣同調景嶺嘅話係可以見到幾秒

我記得荃灣線同觀塘線一齊開車的話會見到幾秒
不過無JR咁近

係屋企人面前忍住唔喊好辛苦

暫時覺得最好嘅Cover 版

荔景站 荃灣線同東涌線咪得

的確

一日應該無廿班可以並行
其實幾好彩

東涌線 荃灣線呢

有一部分人睇秒五睇到扯火都係依個原因

睇黎你無得救

重差美術畫集

秒5同雲彼

好似話個陣日本都唔係太好,一堆天災,所以誠哥最後都整個Happy End鼓勵大家
本身真係想整秒五咁完

秒五跟本就係毒撚既故事

Lefty Hand Cream 把聲真係好正

日本地鐵推人上車.gif

有冇人睇完覺得個心up住up住咁但係冇喊到
第二次睇都係咁

我排nandemo一

媽呀，好毒呀

好彩viu果日播埋言葉
唔係嘅話真係sad爆

有大水喉射住？咁多錢

三葉應該一早畀啲學長師兄球咗處

世界既問題太複雜

仆街，笑撚咗

即刻來返舖先

係
好彩最後相認左
如果唔係應該好sad

我bb 把聲緊係好聽

荔景去青衣同葵芳

港版真心好抵

東涌線同荃灣線係荔景站有

喺戲院睇到樓梯嗰度心諗
唔撚係呀.Jpg 又虐

好撚在瀧叫返三葉
唔係新海誠應該接唔少死亡恐嚇

兩套都有睇, 我覺得韓版好睇dd

即刻拎番出黎

寫著沒有收件人的郵件，這個習慣是何時開始呢

我打完笑到要人地扶

支持viutv繼續播呢啲
不過可唔可以唔好加快啲歌
同埋cut咗渣波呀

我覺得兩個人相處講得唔夠多

世界線係可以一齊行唔會無啦啦消失,而家電影就係佢地開左一條新既線出黎

次次睇完都想學畫建築風景畫

我覺得果日比秒五搞到言葉都冇心機睇

唔止套戲
連 Soundtrack 都超正

之前去聖巡，係個條樓梯識到個絲打，跟住一齊去聖巡，去到新宿就各有各食飯，但無問contact，之後係成田機場撞返

用緊moov聽

搵d h 漫後續頂頂先

搵日再原味重溫

屌好撚後悔當時無買到

泡菜好多戲好得架
劇就不了

落車跑去青衣南橋相見

同埋成日搵緊明里嘅身影
就算係種子島都見到明里個幻影

又晒女

幾好睇 但完全味去想喊

之前嘅逆權司機都唔差

你咁講即係冇之後啦

無女

之後呢

邊度重有得買

呢套都好好睇 又係催淚彈
但係shoko要配音應該都幾難配下

似乎唔差
可以睇下

加甜ok?

返香港約過兩次就收皮

想睇回歸之後都冇改變既世界，男主到底會唔會記起少少野

你講到我由兩年前到今日都仲記得你撞到絲打啦

點會無
旺角去油麻地
觀塘線同荃灣線
不過得一小段之後就分上下層

我當初睇都係咁
覺得好似無端端就有feel咁

好似幾年前已經聽過

南橋側邊啲貨車

Me毒撚未試過

雪國列車

我反而係覺得要交換身體之類先最後搵到100% girl，所以睇完都係空虛寂寞

當然新海誠自己講過孤獨悲傷唔係佢作品嘅最大本意，係應該正面啲去睇你的名字嘅

唔夾?

same

明明言葉就係good end黎
已經無得再good
比你地班友講到藍色生死戀咁

劇院睇個陣會好D有時間比情緒同睇到佢地D表情,Viu播到識飛咁哪來的時候有情緒

兩個世界嘅人

秒五睇幾多次都搞到sad

所以可以睇下
有全智賢加持

Viu cut撚到

可能要俾返個秒五ending先安樂

一葉講野好快

言葉係甜到仆街即刻糖尿病死果隻黎

加速版你的名字

屌 好撚後悔去左同朋友食飯
好想係電視再睇多次

其實之後諗返起都唔知點解會咁心up
可能佢鋪排做得好啩

死得人架

我成日以為呢套係美國片

咁冇得迫既依啲嘢

呢套先甜

加速版 不了

戲院睇真係好正
上星期有巴打問我有冇睇未來的未來，緊係有啦，細田守都要入去捧下場

viu加速左d咩

咁要睇下你係咪靚仔

你名已經係誠哥最唔鬱的作品之一黎
之前睇番佢remake她和她的貓最後又係BE

後尾三葉直頭rapper上身

未來的未來好唔好睇？

搞到好易係咁重睇

揸六下波變左揸兩三下

聽評語基本上都係話伏到仆街

屌我果十四張你的名字戲飛比我on9搞壞晒

2小時播哂, 中間仲要一大堆廣告
揸波自摸JJ全cut
超速播放搞到連D BGM升哂key

可惜係要睇埋小說版先會get到果種甜

觸不到的戀人 其實好耐下 第一次在TBB個陣睇...
好過奇洛版我覺得

唔是轉生end咩？

我覺得麻麻地，但有細路既人睇應該會有共嗚。各花入各眼啦

我都奇怪緊點解一葉咁好氣

都係四葉最正

16年d日本戲其實真係正
世界角落、聲之形同你名三套野算係不相上下
另外又有套真哥斯拉

其實你地點解期望大氣電波免費台無廣告既？
係都屌佢唔播到12點

Your name? No, your face

劇仲有逃恥

屌令我諗起有次去睇秒速加星之聲
啲人食野同講野好撚嘈

連揸波都冇
不過估唔到會加速埋d bgm

係我呀, 我都睇咗未來

太耐有少少唔記得
但都唔係咩HE黎

係
入埋結衣坑 個年係咁睇日本野

世界角落我睇左劇ver 好好睇
遲下搵返電影版黎睇先

失望太多
有時都已經對所謂緣份感到絕望

明明套野係本身一級片都全cut揸波

真哥斯拉我覺得勁好睇，
現實感好重

你的面孔。

期望之後會播聲之形

現實總是殘酷的

仲喺度

好似仲係親戚

咁就兩年

唔記得左巴打的名字hehe

我重記得果年得登訂飛
訂左11月29日 17:20
同當時已經成為EX既女朋友去睇
呢個日子係我地第一日正式拍拖既日子
但最後大家都係無入到場睇

果陣真係勁想追返佢

開ebb screen mirror去電視睇多次先

有，旺角去油麻地有一小段

最大獲係加速到破壞晒啲bgm，情緒又醞釀唔到，明明當年次次睇完都眼濕濕

唔知搞乜個陣六日內比三個女仔抄牌

第一次睇，幾驚佢地見唔返

真串現實d官僚串得超應，隻野又恐怖，後面人類合作打哥斯拉又熱血
當初睇2014年美版都覺得幾正，但同真比即刻被比下去

電影小說都係見到三葉就完,最多係外傳有得睇埋老竇果刻點解會被三葉說服到既感想

驚收到你電話騷擾

抄定先block保平安

點有

我重差
新海誠絵コンテ集
新海誠展 「ほしのこえ」から「君の名は。」まで
ユリイカ 2016年9月号 特集=新海誠 ―『ほしのこえ』から『君の名は。』へ
新海誠監督のデビュー15種年を記念した歴代作品をフレーム切手セット
上面4項未買

遲下入左手再黎post個collection文

太子站有
有機會望到對面

之前見過cd warehouse 好似有
BR DVD都有

都幾多人有留飛嘅習慣喎

你唔會留

呢齣真係好睇，好彩唔係sad ending，呢齣sad ending嘅話真係會好sad

我張你的名字飛唔見左
兩張都唔見左

係日本出卡（好似係）

我d戲飛比我自己on99搞壞左，走左去用膠紙痴住有墨果面，點知原來用膠紙會加速甩墨
14張戲飛無晒

又幾浪漫 咁細機率都撞到

12張仲係到

有興趣睇下歌詞分析既推薦俾你地睇下
填詞個班又係極強,勁到痴線

我都有買
不過唔捨得拆

上星期個post有出過相, 一個痰罐曲奇咁多

祝各位中秋節快樂

我果d比我自己on9搞壞左

真果時唔係俾人屌話應該改名做開會(哥斯拉)咩

14張?? 睇咗14次? 定14個人一齊睇?

巴打睇戲睇咗幾銀

入場睇左14次

有D已經甩色

個人睇左4次
btw,14唔算多,我記得果時討論區有巴打完全100次壯舉仲影埋相

lm

60蚊張飛咪要6000蚊

係，台灣果邊都有巴哈友睇左好q多次

飛我早排掉左

果陣同ex入場睇左兩次

有時想忘記既野
最難忘記

唔想忘記既野
就忘記左

睇返依套真係好大感觸

短髮三葉

好空虛
不過秒5果隻係sad到空虛

而家呢隻係開心嘅一刻太快就完咗嘅空虛

下個禮拜播咩

叮噹style

好似係套韓片

3個人嘅

等誠哥下一套啦

但其實好過癮
完全show到一個正常政府點處理

結果個陣睇十幾次

鬼燈的冷徹 繼續顧泳雪bb

保存問題，用盒裝住唔好曬到太陽
keep到好耐
搵到張2003年灣仔影藝既飛

我係on9左用膠紙痴住有墨果邊，但係原來膠紙係會加速甩墨
依家d戲飛已經全部變晒白色

果陣上映有去戲院睇,點解好似唔記得有揸波依一幕
係咪男女主換左身體之後自揸?

個種空虛keep住成個月

算la, 太多舊野
睇到多數都唔開心

揸咗好幾次㗎

由上畫睇到落畫
個陣成日睇lunch場，睇完就無mood做野等收工

我果時接近一個星期睇兩次，重試過為左去睇戲走堂

三次

Calbee

你個飯食咁耐,耐到可以睇戲
咩工黎架

三葉

大家都差唔多

個排仲要就嚟考final
考完第一日狗衝去買本小說

咁我果d全部都係自己去睇黎
我睇戲唔鐘意同人一齊去睇，好怕睇完之後又問劇情又剩
寧願自己睇完之後沉澱下情緒，去慢慢感受番套戲好過

之前個老細唔會點理
而且公司又近戲院

同為誠哥fans，我已經準備左佢套新戲有預售的話就請假工都唔番一朝早就去排隊買飛

講開又講本外傳我都仲未開黎睇

法國大家好癲
明明個post3係套戲完左先開
都可以推到一半咁濟

補完左前前前世個段好多野

無影響到考試就得啦

外傳補完完左好多野，一定要睇

我都鐘意一個人睇, 就得呢個嗰個時間套戲都落畫
問劇情,散咗場都算
我見過d人,一路睇一路問

珍藏 想搵online版睇
唔知外傳漫畫會唔會少咗

你都有份痴線

真係好睇嘛
要去見三葉

得日版，睇兩下就太攰訓著

推到上熱門

想追返套黏土人玩

其實出晒未
漫畫人好耐無出

x2

係你逼我嫁咋

如果套戲再上都會去睇
之前mcl搞誠哥系列唔得閒去

戲院個feel 應該正好多

未，本傳漫畫出晒，外傳漫畫so far出左一本

德福mcl音響麻麻

師兄係邊間見到

好似最近少左人放 連特典背景紙

痴線佬...

之前n刷都係去星影匯 後尾有送postcard

留返再返鄉下先搵日版

Postcard我直頭唔返工去拎

由03年開始, 平均每年睇30套
都唔係好多錢啫

postcard我記得係12月24號去九龍塘睇嘅時候送嘅

認真幫你諗過，但真係唔記得了
最方便既方法就係你打去問/者係問佢官方FB

好似唔少巴打有去

so far 睇過MCL, 嘉禾, UA, 星影匯
係星影匯做得最好，畫面夠清，音響夠好

話咁快就搶哂我記得我果日咁岩睇唔到去買第二日飛果時已經清左一半位

有心喇師兄 我聽日去附近個幾間睇下

星影匯個場夠大隕石同鐘d回音位好正下

係 去到買飛啱啱好派哂
仲要已經上左眏成個月

日本都上左成年先收皮

我果時本身唔係好care佢d週邊，不過佢送到咁我又無所謂咁攞左
依家好慶幸當時有攞到

係
我最鐘意果個位係"カタワレ時だ"呢句對白果個空洞回音位
好正

講真
Cd我唔多覺仲有

但blu ray連cd版就鑽石山同淘大都有
去之前你打去間鋪問下存貨就得

$279

多謝賞識

個陣去完個展就咁

24fps 轉 25fps 就係咁

最怕戲都未完就問問問
阻到自己不特止重阻到其他人睇戲

剩係去過個展買咗依枝

火車唔得咩

個新海誠展全部都係我番左黎香港先有
咩展都去唔到

日本個展要500yen, 香港個展免費

香港果個聽講好廢，所以無去到

我旅行果陣無啦啦醒起有個展又咁啱喺大阪

去轉日本睇囉

香港果個得一個籃球場罰球線圓圈仔大小小既原畫區加多個賣記念品既地方仲要係商場中間搞
人地台灣果個直頭係美術館一個展區大幾撚多

個陣睇完真係好空虛
不過你地睇咁多次好誇

新海誠展

今年屋企人去台灣咁啱有去就幫手買咗
下邊個張係熱感postcard

依家應該咩都無啦

係「君の名は。」展
係誠哥鄉下搞

所以香港果個去黎都多鬼餘

你地睇揸波

仲有

係鐘意嘅就睇幾多次都唔會厭

要返工，不了

今年唔得啦
要去北歐

下年睇下有無機會啦

其實可以即刻買機票聽朝飛

呢個真
明明睇咗6~7次
今晚係viu 到再睇都唔覺得厭

睇到識背

真正嘅要返工，不了

根本睇到字幕都唔需要都知大約咩位講緊乜

有無人知道三葉係東京返咩工？ 男主就做工程繪圖 建築師個方面既工

服裝設計

工有乜好返
去聖巡好過啦

所以先可以推到完場

睇到背對白可以配合晒d停頓位

屌我都想，不過甩唔到身

viu tv 有得網上重播，可以睇多幾次

taki係山頂喊個段 唔識日文但係都記得點講

好想飛去日本睇展

開到幾時, 有冇link?

第一次聽
邊到睇

其實唔覺得有乜好睇

啱啱先有人post完

8年後成年三葉屋企放枱上面d書

次次睇完個心都up住咁#
唔知點解會咁
不過睇咁多次都唔會厭

次次睇都好有feel

Viu出左重溫，總共cut左5分鐘

最on9真係較快左
都未睇過套戲要較快既

同隻bluray一齊播，ViuTV個邊愈黎愈快

重睇係咪另外搵source睇好D?
不過字幕翻譯viu版本有無優勢?

ViuTV個字幕跟返粵配對白
同blray版唔同

話時話琴日睇翻秒五，種子島真係有火箭發射

揸波揸少啲 應該差唔多

一開頭揸波cut左四葉半句、三葉一句
照鏡個part又cut左一半

ViuTV用9分16秒 播左bluray嘅10分鐘

係你睇野越來越慢

我就知佢越黎越快

未播歌，ViuTV已經領先bluray 7秒

每句字幕出現時間都短過bluray字幕

網上版有無cut

bluray全片1:46:38
ViuTV網上重溫1:41:41

加速版，揸波揸Jer劇情接近全cut

今朝用ViuTV app 刷多次
大量visa廣告...屌

Desktop網頁睇啦

搭車用電話睇

曾經係巴哈睇到post有日本人分析過

第1頁個巴打問過高山拉麵
喺太古城下面間超市買過
一年前

ViuTv版，不了

建議巴打重睇都係睇返bd版 viutv bgm快咗同cut渣波

好正

viutv版垃圾，快播左完全投入唔到

其實地球o既引力係咪真係足夠扯爛個彗星?
N年前好似話要好似木星咁o既份量先做到

薩德系統、TMD 呢o的都偵察唔到同攔截唔到?

年年都有流星雨，咩都要攔截要幾多導彈至掂

咪就係
好心Online 版就upload 返原版啦

上個月去到全部一pair pair上去
得我一個毒撚

可能會搵到三葉呢

其實唔難

逢魔之時景色仲吸引 ，仲有兩條飛機雲扮下彗星

嘩巴打你個カタワレ時靚過我果個咁多嘅
好羨慕

我都係咁啱遇到靚嘅雲咋
你呢張個太陽仲正

唔止d雲好靚
blue hour個漸變d色好出好正

巴打呢兩張相係同一日影？